武漢肺炎個人睇法

who fucking cares

完全睇唔明

你up mud 9

.......

What 7 you say ?.?

唔想講太明但又開po又話個人睇法

唔想講其實可以唔開POST

拉得

我都幫武漢肺炎起咗一卦， 至於掛著係咩， 唔想講太明， sorry

你不如唔好開po啦
9唔搭8

單機啦柒頭

原因係咁我明呀你唔明咩?
我唔撚明呀

冇人明你講咩
開post嚟把撚

齋占唔解係咩玩法

得行內人先睇得明, 咁行內人自己卜都得啦, 使鬼開post咩